根本政府依家就係只優待警甴

(突發) 消防救護缺口罩 被迫重用 口罩嚴重不足

明眼人都知，點解各位公務員仲未起義…
咩好嘢都比曬佢，佢哋依家口罩仲多過消防、醫護，每次出更一定有得戴。

你哋記住，係政府教我和平示威無用嘅。

每一次唔用激進行動佢都唔理
唉，我講咁多係無用，我唔係公務員，但我知道公務員(包括醫護)反抗嘅威力係勁過我哋，佢哋點攬警甴都好，佢叫唔到警甴做你哋嘅野，反而你哋可以代替佢。

公務員 = 777’s pets

有眼睇, 警甴全部都係帶深綠色CSI 款口罩咁濟

根本就比曬佢哋

罷工啦 保住自己先救到更多人

［緊急］香港人！攞返你哋Deadline Fighter嘅精神出嚟！

政府扣留一億口罩特供權貴 漠視市民生命